Мы НЕ используем:
normalize.css;
reset.css;

Список участников проекта
1 - Kseniia Chaplynska;
2 - Andrey Kotsyk;

ОБЯЗАНОСТИ КАЖДОГО ИЗ УЧАСТНИКОВ

Andrey Kotsyk:
(задание для студента №1)
1. Сверстать шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
2. Сверстать секцию People Are Talking About Fork.
3. Сборка Gulp

Kseniia Chaplynska:
(задание для студента №2)
1. Сверстать блок Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним слоем, поэтому
с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать, чтобы выглядели как здесь справа
вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
2. Светстать секцию Here is what you get.
3. Сверстать секцию Fork Subscription Pricing. В блоке с прайсингом третий элемент всегда будет
"выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а статически).

Ссылка на github репозиторий - https://gitlab.com/fredrechek/projectham